\chapter{Se former}

Le processus d'apprentissage prend du temps. Souvent une nouvelle pratique est abandonnée par découragement.

Rappelez-vous que pour apprendre à marcher, vous avez chuter pleins de fois. Si vous vous étiez découragé au premières chutes, vous ne marcheriez pas.